有無巴絲買保險唔經agent買

唔想俾咁多人知自己啲嘢
又信唔過佢地
有無方法唔經agent買

上網買

危疾/住院都得
Touch wood 有claim會唔會好惡搞
唔該巴打先

Bowtie / Bupa
識字就得，好簡單

咁買會否平過經Agent 好多？

常理係，但都要睇產品。

買保險唔跟agent不如唔好買
出事起上黎/想驗野 agent會帶你去d相熟既醫生 guide住個醫生點寫份報告
我有次睇個鼻 醫生話個鼻骨天生咩左 個agent叫醫生唔好寫落去 話如果下次再睇個鼻 就可能因為咁 有借口唔claim
當然兒登agent係死罪

唔該巴打

根本有料專業既agent就唔洗上兒登r客
更加唔會接觸到兒登仔

跟本無可能唔經 agent，你直接同保險公司買佢都會求其 assign 一個俾你。

醫保買 Bowtie，平靚正快

最重要是，之前買過，如果你有已知病，bowtie 會先問你 details，稍後先決定保唔包 / 加唔加 loadings，唔怕花左醫保記錄

Thx bro

唔係有咩保險調查員

emm... 網上賣暫時只有 term life
我買人壽係爲安心，所以不會買term life
我都等緊有公司網上賣非 term life 人壽

有Agent 跟買危疾都係幾百蚊個月
買網上無人跟平得一百幾十蚊
但至於你入院病左大獲野唔洗煩,正常Agent會帶埋claim form 幫你填埋交上公司,教你點同醫生講,幫你入埋票
不過係連登要賺人錢係死罪
而且一定會話個agent 唔跟野
(非agent)

咁介紹個agent 黎識下先講

你自己搞，大個人身邊點都有人做保險掛

係連登做agent就係罪

買保險唔搵agent
賠時就知等於為粒糖輸間廠
咪信兒登仔

介紹個agent 黎

只有純壽險可以不經經紀，其他有經紀好d

食乜撚嘢元氣呀！爭氣啲啦 香港人

有架喎

儲蓄個隻呢?

不要買儲蓄保險

老實講，會睬你既agent都唔會有料得去邊，連登仔唔尊重人，做你一千幾百蚊生意個態度鼻高高咁，有料既洗撚受依d氣咩，繼續問問到中左危疾都未買到。
另外都提醒下想搵生意既agent，見人地講野苛刻又無禮貌就唔撚好咁撚折墮去服侍人，搞到成個行業cheap過袋底泥。

床單

其實有曬證明自己填claim form都得 如果唔想自己煩先搵agent 如果搵agent買但個agent唔理你嘅都係自己搞claim

我自己claim過2次都係遞張form俾姑娘，佢填完會寄返俾我，之後我再寄返俾agent/公司，d錢1個月內已經入返戶口

利申用緊宏利，已變孤兒單，想轉冇agent保險公司

其實點解？
唔洗agent抽水 理論上成本唔係低好多？

所以我費時介紹我用緊Agent 俾樓主..咪煩到跟緊我個case

你高人者
我自問心血少,有咩大病煩有咩野要處理都夠死(講緊入院,生活安排)

兩份都上網買
有唔明打去問就得
claim錢好易，form交畀醫生填，自己影相app upload就得
買醫保趁後生同健康，否則就要交額外保費

呢啲細公司，生存到幾耐都係未知數。買單最好揀大鋪。

咁多負評
係咪識唔到好AGENT

千幾蚊買份意外 年年CLAIM撚爆佢
去做下物理治療當按摩

有一鑊填錯咗claim唔到就搞笑
啲agent通常有相熟醫生，做得呢行總有過人之處。

學樓上講句，贏粒糖，輸間廠。代理個佣就係service

跟住保險公司新產品加價

有D agent唔會咁盡心盡力幫客。我看醫生claim錢都係自己去看醫生，再自己拎D單據去claim錢，個個agent從未出現過

加呀 今年俾佢由1500加到去1750 足足250蚊呀陰公

不過上年CLAIM左15000+

其實可以點填錯?
啲醫家私生都填慣填熟
睇私家做檢查一開波就問你有無保險

claim過一次
自己淨係填保單號碼同簽名
其他醫生搞掂
買之前填啲醫療記錄我就好認真答無講大話
唔識填就email問有晒b&w

買車保搵agent用左2,3年之後無用了
其實佢地咪又係submit你D個人資料
去保險公司報價
我自己上網禁都得啦

咁我都覺得誠信重要嘅 只怕踩中保險條款陷阱同無人喺病重嘅時候幫手claim

如果個service唔值嘅，就梗係自己買啦

巴打你一定好傷

條款陷阱有無agent係無分別
買家基本上係硬食，唔通個agent勁到可以為左你叫公司改product咩
自己搵多幾間保險公司比較下邊份啱自己好過

係 意外真係意料之外
電下個背 鬆下條腰椎保養下D椎間盤
舒服

誠實d好

叫醫生唔好寫，

又唔係醫生，識咩姐，

比埋醫生佢做啦好冇，叫佢醫未得囉。

冇惡意，只係覺身體健康比claim到錢更加重要。

AGENT會話俾你知咩係灰色地帶唔好踩
發夢整親條腰之類

唔好柒喇
醫就正常咁醫 寫就寫第樣呀
邊到有話唔醫你姐

5 仔hsbc 同儲蓄保比較，邊樣好d

邊有話唔醫姐 講份報告咋嘛

邊間

Bowtie

一定係保誠

細/新公司易唔易中伏

講得唔清楚
如果要加 loadings或 唔保，
可以唔 proceed 唔遞交個人資料

甘就唔洗驚個人醫保記錄花左

呢啲公司後面都係大公司做Investor
Bowtie係Sun Life做底

VHIS保單Terms劃一 要伏去到邊都伏

Bowtie無Agent唔洗比佣變相保費低咗

但保費唔係劃一，會唔會一開始平引人john, 之後個pool 唔夠錢加好多保費

其實岩，買保險最緊要claim到，claim唔到幾平都無用

細鋪無咁可信，而且個盤細，難以分散風險。
睇下可以燒多幾耐錢

試過有胃酸倒流
買VHIS前申報左，加左1/4保費
前排照胃鏡全claim